[今次認真] 世衛將 "強迫性手淫障礙" 列為精神病

世界衛生組織對《國際疾病分類》進行了另一次修訂。在他們的修訂分類中，他們將強迫性手淫障礙 (COMPULSIVE MASTURBATION DISORDER) 識別為精神健康狀況。

什麼是強迫性手淫？
表現所有強迫行為的一件事是缺乏衝動控制。另外，有反复的想法驅使該人進行手淫。它與強迫症類似，它始於強迫念頭，並導致強迫他們對這些念頭採取行動。但是，在強迫性手淫或任何其他強迫性行為中，這些想法涉及性幻想和性衝動。

強迫性的跡象
強迫性手淫症會干擾一個人的社交生活，甚至會影響他們的身體健康。當一個人進行強迫性手淫時，他們所做的事情是有害的。由於該行為是強迫性的，因此該人會經常這樣做，以至於乾擾親密關係以及與所愛者的正常關係。或者可以突然衝刺，但以至於人身傷害自己。

一個人可能會繼續自慰，即使身體上有跡象表明有必要停下來，也可能不會停下來。其他人只是將其作為日常工作的一部分，無法想像沒有它。每種行為背後的驅動力是圍繞動作的強迫。

強迫症治療
強迫性手淫的根源是與性行為本身無關的精神疾病。從事這項活動的人沒有某些人認為的極端性慾。該行為滿足了另一種心理需求，因此需要心理和成癮治療。

與這種行為有關的心理問題需要專業治療和康復環境。這種疾病需要與其他任何成癮所需的治療類型相同的治療。有助於治愈和幫助治療強迫性手淫症的成癮療法包括：
整體療法
家庭療法
認知行為療法
辯證行為療法
EMDR
體驗療法
音樂療法
瑜伽療法

吉蛇揸住千五個都要自己黎

體驗療法係乜？

做下其他嘢分散自己注意力

又要打個飛機先

如果有 喺香港出唔出到白卡

雖然我覺得蕭別離條撚樣係戇𨳊，但係我贊成男人係有時要節制下自己打飛機